有冇人都係唔敢係其他人面前唱歌

同班fd去唱k 明明都ok熟/幾fd
硬係覺得唔敢唱 唔知點解
全程都只係度食野/傾計

聽到人走音會唔會有自信唱

會有返d信心 因為覺得人地就算唱得難聽都夠膽唱 但都係唱一兩句就打回原形唔敢再唱

我五音碼全都照做 咪咪霸

對住好熟班fd先會?